想sell橋俾方仲賢對付五條警畜同亂批搜查令嘅審裁官

1. 方仲賢對警察拘捕行動提出司法覆核，可以申請埋法援。到時律政司必需提交相關警員口供，如果法庭裁定警察係非法拘捕，可以擰法庭裁決同警察提交嘅口供去報案非法拘捕；

2. 司法覆核向警方批出搜查令嘅司法決定，因為審裁官必須考慮警方申請理據先批出，目前睇嚟警察並無足夠理據，所以批出嘅決定係有問題。如果成功，搜屋得到嘅證據將來唔可以用喺任何案件

1

2

push

push first

推

前警員教路

推
黑鼠落地獄

推

依家直頭要推到克警以後無得切生豬肉

搞掂依個，重有其他非法集結
暴動 等等等等

要佢地以後唔夠料唔可以再做野！！！